泛民選委應該唔提名再投白票

跟本就係內定，而家就係夾你班on9提名曾俊華

到曾俊華做咗，大條道理推23條，因為曾俊華政綱寫到明推23條，你班ON9照幫佢提名，到時無得再嘈

邊個話一定要提名一定要投

如果到最後真係淋病條八婆做，泛民一票無俾佢，佢都可以攞到600票照做特首

唔投無著數但都無壞處

但投咗就隨時係認同咗共產黨欽點嘅特首

不過咁講，一班所謂泛民選委如果根本統戰晒，咁就唔同講法，又係一次表忠嘅機會

不如講下點解膠.

咁一早就唔好選選委

其實 都幾肯定會有人不斷出招收夠六百票
今次唔係689 都係咁上下

唔撐裝憎就係鬼?

同意,曾俊華就算要做,一定係900票(左仔601+泛民300),絕冇可能300+300

以內鬥因素
淋病跟本無可能做到
而家推個裝憎出嚟，再夾埋班所謂泛民上船，一次過收編晒所有泛民
高招到爆

留名